有冇人知大快活個雞胸紅米飯點搞？

個雞胸真係好滑唔老。。我自己次次煮都成塊擦字膠咁

溝埋精液未爽口彈牙囉

怪唔之得叫健康冇味精餐啦

食住雞胸回post
雞胸多汁又彈牙 天下間竟然有呢種美食

我其實想學術研究下大快活點整雞胸整得咁好味姐

推